夢遊運動世界

運動真對人類好緊要，平時有做開運動可能會比較理解，同年齡既男仔同女仔體力唔同，女仔可能要花更大既努力先可以做到相同既效果。

我係絲打，以前試過，好想挑戰自己，有個男女子混合組隊既籃球比賽，鍾意出風頭又好勝既我，當時立刻參加。點知一出場打去搶籃板就一野俾人對家果啲男仔一野撞咗落地，波又搶唔到，又俾人撞到頭暈暈，最後換人。

比賽同做人一樣，要有自知之明，明明自己唔係跑長跑既料子，但又去報名跑千五米，練果時最快都未有最低要求時間，輸就梗㗎啦，最後仲跑唔完。如果團體賽就仲衰，一個人出錯，隨時搞到成team人disqualified。

為免減低出錯就要努力段練，有足夠能力先去應付相對既比賽。如果你靈活度夠，徒手拎兩支5加侖蒸餾水行5分鐘都「放不低」、13分鐘跑1.5英里都難你唔到，咁要學一種新既運動，對你黎講一定唔難。

冇乜做運動既靚女其實都有好多優點架，佢地溝同能力、策劃、處理數據等等一般都比男仔優秀，如果將自己既才能放喺正確既位置上面，影響力以倍數放大，將對成個比賽都會有好大既正面影響。咁如果你咁岩又唔係做開運動既靚仔呢...最好都係做返啲少做運動既靚女做既野好啲。
好多時比賽，策略都好緊要，幾時換人、快打、假動作、投訴嘟嘟嘟，就係咁就扭轉左賽果。

運動仲有一樣野好緊要，就係著岩既衫去做運動。即係好似岩岩學滑板，你唔會著短褲，因為跌倒都仲有條褲包住對腳。行山如果又大風又落雨，緊係著啲可以束衫袖、褲腳既衣物啦，咁先可以防止啲風呀雨呀煙呀吹入身。正所謂Keep Dry, 爽身粉 save your life.

希望幫到啲做運動既朋友，未俾人撞跌之前，諗下自已既才能係咩，練習多d，一定會有機會發揮。有體能又跑得快又長既人，當然要繼續做多啲運動，仲要將運動精神發揚光大。

不被捕 不受傷 不流血 齊上齊落

完

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月16日：學界集會（2000遮打花園）

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡碼頭）

8月18日：荃葵青遊行（1400葵涌運動場）

自推721

Push